借古鑒今

有無熟歷史的手足，幫手諗下喺過往歷史，有冇類似的策略同方向，又或者一啲戰術可以用到🙏

利申：理科，無謂獻醜

例如尋晚見手足留守到深夜，如果打經濟戰的話，影響近乎係零，因為11點後啲鋪本來就冇生意，繼續留守好似只係送頭，應該留返力氣係早上

上兩個星期出過嘅po，俾你參考一下…